想陪男朋友睇波，但係乜都唔識可以點入手

男朋友好鍾意睇波
但係我真係乜都唔識
之前試過陪佢睇過一場
好多嘢都唔明
但係問佢野又驚煩到佢
可以點？

利申，藍字絲
借fd ac

問佢咩叫越位 咁佢就可以解釋90分鐘

問過佢一次
佢解釋完一大輪我都唔知咩嚟

睇緊果時唔好煩佢⋯入左波9叫下就得

推

入波嗌兩下就得啦

入左波幫佢含就得

我連佢鍾意邊隊都唔知
陣間如果對面入波我叫嘅話咪好柒

完場先問
陪佢飲下酒食下野就夠

佢成日睇完波都會黑面
搞到我唔敢問佢野

係體貼既，咪佢一路睇，你一路幫佢含

包佢一生難忘，呢啲有女陪睇波既體驗，外國就多你，香港男仔無咩幾可

跟佢叫咪得囉

佢賭波輸錢啫 唔關你事的

佢唔賭錢
應該係佢鍾意隊波輸咗？

買咗你唔知啫
認真 坐係隔離 靜靜咁攬住佢已經夠

btw,佢鍾意嗰隊嘅波衫好似係紅藍色格仔？
有冇波台巴打知道係邊隊
等我去維基百科做吓功課同佢傾偈都好

叫件波衫 記住一兩個球員先

係吖！！！！！
唔該巴打！！！！！
介唔介意講埋呢隊波叫咩名

唔洗識 記住拜仁世界第一就得

佢講其他隊好勁果陣

你話咪又係輸比拜仁

露對波佢睇就得㗎啦

北京球隊黎
叫北京電視機

疤狗無品隊

抵比拜仁炒

乜唔係大巴黎咩

北京電視隊

唔係西班牙球隊嚟嘅咩

拜仁慕尼黑b隊囉

去d 巴打屋企過夜
慢慢學

俾對波佢渣下望下就得

拜仁肉便器

分左右加嘛

開波前問

呢隊波最鍾意飲7 UP, 記得識做

咁玩9人啦
難得一個女仔咁上心想學睇波
隊波叫巴塞隆拿

認真答
皇家馬德里

樓主假膠 拉

垃圾
拜仁肉便器

善用起底功能

啱啱image search 搵到了
唔該巴打

我借fd ac的

咁蠢

男人老狗扮女人

拜仁慕尼黑之西班牙分隊來

我真絲

假膠問 假膠答
但出奇成個post好真心

感謝各位
此po已完

同男朋友互射

Errrr其實我真係借朋友ac
因為冇大學email

藍絲？

借fd ac都有人信

呢個膠po 又幾好笑

其實我岩岩都係朋友借左我ac覆
小妹信你, 絲打

Why not

成日都黑面,應該係49000

同佢去時鐘，比波佢睇

睇波時著件波衫，剪低個胸口，裡面唔戴Bra
半場即大戰一場

咁我估佢係猁狗

借fd ac問問題點解唔直接問fd

一路睇波，一路俾佢後入一插你一齊high

扮乜撚野

分手啦。。

確定你冇棍可以來我家幫你惡補，一星期見效

利申:有棍絲

除衫睇波算啦

小心班女人話你仇女

做下基本資料先

同佢睇波
買定花生 啤酒就得

其實好難明咩

一般情況
接波唔可以係對方防線後面

同你男朋友互射啦
死gay佬

睇，千其唔好問

陪睇咪陪睇 要識嫁咩

似猁狗喎

唔好睇睇下波問乜嘢係越位 咩係VAR就得啦

佢屌你又屌，佢開心你跟住開心咪得

利申：我條女都係咁

開波就問佢鐘意邊隊， 咁你跟佢尻叫咪得，如果咁都唔識應該係智商問題

識做既女人, 睇波好多時悶悶地既時候主動除褲含
你男朋友一定會鐘意

正常 旁證同VAR都成日錯

咪痴撚住曬啦

係lor 唔知有咩咁難明
你話太快睇唔到佢有越位就話
唔明個term會唔會係智商既問題

最近改咗名，依家叫巴黎肉便器

on9 規則
唔俾隻抽就話者

入一次波俾佢揸一次.
利申講緊籃波

拜仁肉便器 搶左阿狗個名

諗緊入波果時佢男朋友會好興奮彈起身跟住一下上勾拳打落去

鬼妹成日自動波做呢啲啦

係香港女仔成日鐘意扮abc，但又好既唔學

利申 : ex spanish

睇咪睇囉
問嚟做乜

傳波時
接個條友唔可以後過對面隊最後一個人

皇馬

咁如果對面傳波
我即刻退後向人地龍門方向跑
咁人地會唔會越位?

最後兩個

嚟我屋企一齊睇，我教你

會

Youtube 理性分析

請善用起底功能

去巴塞球迷區 好多大隻巴打教你睇波

支持倫敦球隊
主場白色底果隊
佢會覺得你好有taste

你再扮女人我打撚死你

男男couple 可以含既姐

咪又係輸比拜仁

學賭波就識睇 一路睇一路賭

巴黎唔係輸比拜仁咩

龍門唔計啦 盡量簡短啲 講得太複雜會聽唔明

咪人快過個波+冇對方球員喺前面囉

其實唔洗陪 佢睇波個時就係你同佢嘅私人時間

Download FIFA mobile 將啲新手教學玩一次，再得閒玩吓咁，應該大概明啲術語

分手啦

佢做咩你都唔好理就得

當佢講”up西”時妳要反應快。

只要解釋冇越位呢個規矩會點就好易明

唔關得次次睇完波都會黑面

認真答
沙田飛馬

佢有佢睇波，你有你含撚啦八婆

佢睇波時你含撚

點溝的

都得啊 舒服咪得

入波咪嗌兩聲

咁寧願你返去食屎 咪阻住你男友睇啦唔該

一路同佢睇
一路枱底打j

幫手煮個麵好過啦

美斯朋友隊

隊波啲人鍾意飲百事

贏波中出